如果火腩一定要配一樣野，一定係枝竹而唔係豆腐

聽說哪管千山走偏 亦要設法吃腐竹

講得好。

枝竹配羊腩

火腩勁難食 得層皮有浸香味 其餘佩也不屌

好食既話豆腐好過枝竹
耐何普遍豆腐都係唔好食，有啲直頭有少少酸

子非佩焉知佩之樂

冬菇ok?

枝竹>>>>>>>>>冬菇

一定係大膳